嚴選最好住的居屋

聽到先前有站友嚴選取好住的公屋，不如講下居屋。

雅濤閣、東濤苑、東旭苑：有無敵大海景
采頤花園、景泰苑：全香港地方都差唔多一程車到，行少少(荷里活、新蒲崗)有大把商舖同食肆
龍蟠苑、幸俊苑：極近港鐵站

歡迎討論﹗